#10yearschallenge

出post笑鳩老麥無飲筒, okay
你標題 hastag 做咩撚柒野呀
當連登係mk仔IG呀?

師兄你串多咗個s字